{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 MU 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21時に設定されており、チェックアウトは12時です。 チェックインとチェックアウトの案内事項が寮の部屋で与えられました。 予約の際、客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生し、退室時間を守れないと追加料金が自動的に請求されることがあることをお知らせします。 混宿の際は身分証明書を確認する場合がありますので、身分証明書を持ってこなければならないという警告もあります。 身分証明書を持ってこないと入室を拒否されることもあり、予約をキャンセルすると払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の状況に応じてランダムに割り当てられます。 あまりにも多くの騒音を発生させると夜間に退室措置が可能なので静かに過ごさなければなりません。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることもあります。 入室施設案内では、予約した客室からウォシュレットとパソコンが設置されており、客室内にはセーフティボックスも備わっています。 また、ホテル内のどこでもWi-Fiを使用することもでき、ロビーにはコーヒーマシンがあることを確認することもできます。 このホテルはセスコメンバーズ事業所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21時に設定されており、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの案内事項はどのように提供されますか？",
            "answer": "寮の部屋で案内事項が与えられます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守れないと追加料金が自動的に請求されることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守れない場合は追加料金が自動的に請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "混宿の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、混宿の際は身分証明書を確認する場合がありますので、身分証明書を持ってこなければなりません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持ってこないと入室を拒否されることもありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持ってこない場合、入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "騒音を発生させると退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "はい、あまりにも多くの騒音を発生させると夜間に退室措置が取られることがあります。静かに過ごすようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはウォシュレット、パソコン、セーフティボックスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のどこでもWi-Fiを使用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテル内のどこでもWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒーマシンがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはセスコメンバーズ事業所ですか？",
            "answer": "はい、このホテルはセスコメンバーズ事業所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 495
    }
}